金仔唔係借國航747去星加坡？

330新D

747霸氣d，同埋國航d a330有冇頭等？肥金冇理由坐商務位

即刻改裝包廂都得啦

咁要check隻a330前幾仲有冇載客飛緊

同埋BOEING 美國機?

有時唔係咁多選擇

3日前仲飛緊改唔改得切呀

一日改好 好快

條航線飛到咁入內陸，金仔係咪真係咁驚啊。

到左了

條線兜到暈